借錢問題

如果自己本身借咗財務公司十萬，再有冇可能再向銀行借錢去還債?

睇你收入 同信貸評級
咩料都冇 閪知咩

債務重組

收入萬幾左右，信貸評級低

唔知咁得唔得，用信用卡透支套現，還財仔，再用銀行既清卡數貸款清卡數，最後利息會少左。

咁嘅情況會比較難
樓主可唔可以講多啲個情況呀?

在近兩個月中總共借左同一間財仔兩次，第一次借五萬還咗，新借十萬

西得啦。借錢我好撚有經驗 點解一開始唔問銀行借？ 本身卡數都找minpay?

或者樓主有冇諗過揾社工幫手？一啲戒賭嘅機構，通常都會有呢方面比較專業嘅知識

債搭債點都唔係一個好嘅解決方法

gina?